你是我的一切 (原唱:郭富城) [翻唱歌曲]

和你相處的日子雖然很短, 但感覺很舒服

你是我的一切 (原唱:郭富城) [翻唱歌曲]
主唱: 夢詞人 原唱:郭富城

＊心裡面未能忘 心裡面未能忘
離不開仍是這感覺 是愛裡有希望
離不開仍是會想妳 想著與妳平靜渡過
能愛妳愛多一生也是我

＃心 為妳不能眠
為妳不會變 輾轉反側半天
夢 若有天能圓 終可再見
徹底的愛送贈是妳 徹底的愛有明天

＋妳是妳是我的一切 妳是妳是我的安慰
求一世牽妳手 求一世跟我走
陪伴我過暖夏深秋
妳是妳是我的一切 妳是妳是我的安慰
從此也不放手 從此也不再憂
唯獨妳叫我認真 誰能代替

重複 ＃ ＋ ＊

你是我的一切,#你是我的一切,#郭富城,#翻唱,#鳴謝,#粵語歌,#CM,#MK,#情歌,#夏天,#2018,#YouTube影片,#夢詞人頻道,#廣東歌,#cantopop,#music,#song,#songs,#melody,#newsong,#唱作人,#填詞人

夢詞人